認真問... 手機被偷了

我果fd 部手機比人偷左，check 到個 location 係先達， 如果我果fd 去先達間鋪問果店主睇cctv 有冇得搞？

佢有權唔比你睇

多數都唔比?

老西都唔比你睇啦，如果係賊贓要嘔返出黎

諗吓都知唔會啦柒頭
報警啦

哂氣啦，樓主根本冇可能定位到部機實際上係喺先達邊一間舖，去報警d差佬都係hea完佢就算，肯定唔會做嘢㗎啦
你唔係以為d差佬會咁得閒同佢逐間舖查呀話

認真，成個先達點搵?

報撚咗警先啦

比個apple ac 鎖左 佢當零件機都冇用

遙控部電話響alarm

鎖左機先達老會唔會壓價?

佢唯一可以做只係呢樣

fyi 佢仲可以上tube8睇歐美av 架

呢個真，做人唔好咁天真
下世小心啲啦

係囉

先達佬俾左錢收機你估佢仲會唔會俾返部機你

下部小心d
幾時先可以係部電話度裝微型炸彈，唔見左部機機主都可以炸左佢唔益先達狗

你知邊間鋪咩？

炸9埋自己咪仆街

iphone預左俾人賣